# tuto_React

## Tuto 1

> Génération - installation et prise en main du framework React

- Gestion des Component
- Explication Stte et Props
- Héritage des component
- Explication arborescence 

## Tuto 2 (todolist)

> Création d'une app todolist (liste de chose à faire du coups)

- PROPS and STATE
- binding
- setStaate (modif de state)
- Event (js natif)

